{
  "Learn more": "了解详细信息",
  "Failed to create \"{0}\": {1}": "未能创建“{0}”: {1}",
  "Long running operation failed": "Long running operation failed",
  "Select Folder": "选择文件夹",
  "Item definition will be saved to {0}.{1}": "Item definition will be saved to {0}.{1}",
  "Replace": "Replace",
  "The selected folder is in use by different item. Would you like to replace it?": "The selected folder is in use by different item. Would you like to replace it?",
  "Microsoft Fabric (Free) license assigned. You're signed in and can now create and explore Fabric items.": "Microsoft Fabric (Free) license assigned. You're signed in and can now create and explore Fabric items.",
  "Learn More": "Learn More",
  "Privacy Statement": "Privacy Statement",
  "Unable to list capacities": "无法列出容量",
  "The workspace has not been set": "尚未设置工作区",
  "Currently not connected to Fabric": "当前未连接到 Fabric",
  "Workspace filter cleared. All workspaces are now visible.": "已清除工作区筛选器。所有工作区现在都可见。",
  "You must be connected to Fabric to filter workspaces.": "必须连接到 Fabric 才能筛选工作区。",
  "No workspaces found to filter.": "找不到要筛选的工作区。",
  "Filter Workspaces": "筛选工作区",
  "Select workspaces to show in the tree view": "选择要在树状视图中显示的工作区",
  "Select All": "全选",
  "Clear All": "全部清除",
  "All workspaces will be hidden.": "将隐藏所有工作区。",
  "All workspaces will be shown.": "将显示所有工作区。",
  "Showing {0} workspace(s).": "显示 {0} 个工作区。",
  "Fabric Workspaces (remote: filtered)": "Fabric 工作区(远程: 已筛选)",
  "Fabric Workspaces (remote)": "Fabric 工作区(远程)",
  "Please right-click on a workspace in the Fabric explorer to associate it with a local folder.": "请右键单击 Fabric 资源管理器中的工作区，将其与本地文件夹相关联。",
  "Failed to open Fabric signup pagee": "Failed to open Fabric signup pagee",
  "Install extension to enable additional features...": "安装扩展以启用其他功能...",
  "Local folder: {0}": "Local folder: {0}",
  "Create a new Fabric Workspace...": "创建新的 Fabric 工作区...",
  "Select Fabric Workspace...": "Select Fabric Workspace...",
  "Select the working directory for Fabric workspace": "选择 Fabric 工作区的工作目录",
  "Browse...": "浏览...",
  "Clone the workspace...": "克隆工作区...",
  "Select a Repository Destination": "选择存储库目标",
  "Failed to list items: {0}": "Failed to list items: {0}",
  "No items found.": "No items found.",
  "$(organization) Choose from another Workspace...": "$(organization) Choose from another Workspace...",
  "Select item": "Select item",
  "Choose Capacity...": "选择容量...",
  "Unable to create workspace \"{0}\"": "无法创建工作区“{0}”",
  "Sign in": "登录",
  "Please sign in to Fabric": "请登录 Fabric",
  "You are not signed in to Fabric. Please sign in.": "你未登录到 Fabric。请登录。",
  "Enter a tenant": "输入租户",
  "example: contoso.onmicrosoft.com": "示例: contoso.onmicrosoft.com",
  "Enter a tenant...": "输入租户...",
  "Unknown tenant": "未知租户",
  " (currently active)": " (当前处于活动状态)",
  "Select a tenant": "选择租户",
  "Switch tenant...": "切换租户...",
  "Makes it easy to copy data in Fabric. Includes full copy, incremental copy, and event-based copy modes.": "简化在 Fabric 中复制数据。包括完整复制、增量复制和基于事件的复制模式。",
  "Copy job": "复制作业",
  "Copy jobs": "复制作业",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Dashboards": "仪表板",
  "Ingest data at scale and schedule data workflows.": "大规模引入数据并安排数据工作流。",
  "Data pipeline": "数据管道",
  "Data pipelines": "数据管道",
  "Prep, clean, and transform data.": "准备、清理和转换数据。",
  "Dataflow Gen2": "数据流 Gen2",
  "Dataflows Gen2": "数据流 Gen2",
  "Datamart": "Datamart",
  "Datamarts": "数据市场",
  "Set up shared libraries, Spark compute settings, and resources for notebooks and Spark job definitions.": "为笔记本和 Spark 作业定义设置共享库、Spark 计算设置和资源。",
  "Environment": "环境",
  "Environments": "环境",
  "Rapidly load structured, unstructured and streaming data for querying.": "快速加载结构化、非结构化和流数据以供查询。",
  "Eventhouse": "事件屋",
  "Eventhouses": "事件屋",
  "Capture, transform, and route real-time event stream to various destinations in desired format with no-code experience.": "通过无代码体验捕获、转换实时事件流，并以所需格式将其路由到各个目标。",
  "Eventstream": "Eventstream",
  "Eventstreams": "Eventstream",
  "Create an API for GraphQL to easily connect your applications to Fabric data sources.": "创建 API for GraphQL 以轻松地将应用程序连接到 Fabric 数据源。",
  "API for GraphQL": "适用于 GraphQL 的 API",
  "GraphQL API": "GraphQL API",
  "Visualize key insights to share with your team.": "可视化关键见解，以便与团队共享。",
  "Real-Time Dashboard": "实时仪表板",
  "Real-Time Dashboards": "实时仪表板",
  "Rapidly load structured, unstructured, and streaming data for querying.": "快速加载结构化、非结构化和流数据以供查询。",
  "KQL Database": "KQL 数据库",
  "KQL Databases": "KQL 数据库",
  "Run queries on your data to produce shareable tables and visuals.": "对数据运行查询以生成可共享的表和视觉对象。",
  "KQL Queryset": "KQL 查询集",
  "KQL Querysets": "KQL 查询集",
  "Store big data for cleaning, querying, reporting, and sharing.": "存储用于清理、查询、报告和共享的大数据。",
  "Lakehouse": "湖屋",
  "Lakehouses": "湖屋",
  "Create, run, and track development of multiple models for validating hypotheses.": "创建、运行和跟踪多个模型的开发，以验证假设。",
  "Experiment": "试验",
  "Experiments": "试验",
  "Use machine learning models to predict outcomes and detect anomalies in data.": "使用机器学习模型预测结果并检测数据中的异常。",
  "ML model": "ML 模型",
  "ML models": "ML 模型",
  "SQL analytics endpoint": "SQL 分析终结点",
  "SQL analytics endpoints": "SQL 分析终结点",
  "Azure Data Factory": "Azure 数据工厂",
  "Azure Data Factories": "Azure 数据工厂",
  "Explore, analyze, and visualize data and build ML models. Supports Apache Spark, Python, T-SQL, and more.": "探索、分析和可视化数据，构建 ML 模型。支持 Apache Spark、Python、T-SQL 等。",
  "Notebook": "笔记本",
  "Notebooks": "笔记本",
  "Paginated Report": "分页报表",
  "Paginated Reports": "分页报表",
  "Monitor datasets, queries, and event streams for patterns to trigger actions and alerts.": "监视数据集、查询和事件流，以获取触发操作和警报的模式。",
  "Activator": "激活器",
  "Activators": "激活器",
  "Report": "报告",
  "Reports": "报表",
  "Build modern cloud apps that scale on an intelligent, fully managed database.": "构建可在智能、完全托管的数据库上进行扩展的新式云应用。",
  "SQL database": "SQL 数据库",
  "SQL databases": "SQL 数据库",
  "Semantic model": "语义模型",
  "Semantic models": "语义模型",
  "Define, schedule, and manage your Apache Spark jobs for big data processing.": "定义、计划和管理用于大数据处理的 Apache Spark 作业。",
  "Spark Job Definition": "Spark 作业定义",
  "Spark Job Definitions": "Spark 作业定义",
  "Author, host, and manage serverless user data functions optimized for Fabric.": "创作、托管和管理为 Fabric 优化的无服务器用户数据函数。",
  "User data functions": "用户数据函数",
  "Create item variables that can be referenced across this workspace.": "创建可以在此工作区中引用的项目变量。",
  "Variable library": "变量库",
  "Variable libraries": "变量库",
  "Provide strategic insights from multiple sources into your entire business.": "提供多个来源对你的整个业务的战略见解。",
  "Warehouse": "Warehouse",
  "Warehouses": "仓库",
  "Apache Airflow job": "Apache Airflow 作业",
  "Apache Airflow jobs": "Apache Airflow 作业",
  "Healthcare data solutions": "医疗保健数据解决方案",
  "Retail solutions": "零售解决方案",
  "Sustainability solutions": "可持续性解决方案",
  "Data agent": "数据代理",
  "Data agents": "数据代理",
  "Exploration": "探索",
  "Explorations": "浏览",
  "Metric set": "指标集",
  "Metric sets": "指标集",
  "Org app": "组织应用",
  "Org apps": "组织应用",
  "AI Skill": "AI 技能",
  "AI Skills": "AI 技能",
  "Apache Airflow project (Preview)": "Apache Airflow 项目(预览)",
  "Apache Airflow projects": "Apache Airflow 项目",
  "AppFrontEnd": "AppFrontEnd",
  "AppFrontEnds": "AppFrontEnds",
  "PAL": "PAL",
  "PALs": "PAL",
  "Trident Function": "Trident 函数",
  "Trident Functions": "Trident 函数",
  "Cohort Builder": "队列生成器",
  "Cohort Builders": "队列生成器",
  "Healthcare solution (Preview)": "医疗保健解决方案(预览版)",
  "Healthcare solutions (Preview)": "医疗保健解决方案(预览版)",
  "Homeone": "Homeone",
  "Homeones": "Homeone",
  "Real-Time Analytics Data stream": "实时分析数据流",
  "Real-Time Analytics Data streams": "实时分析数据流",
  "Change Data Capture": "变更数据捕获",
  "Change Data Captures": "变更数据捕获",
  "SQL Database": "SQL 数据库",
  "SQL Databases": "SQL 数据库",
  "WebApiService": "WebApiService",
  "WebApiServices": "WebApiServices",
  "Event House": "事件屋",
  "Event Houses": "事件屋",
  "Supply Chain Center": "供应链中心",
  "Supply Chain Centers": "供应链中心",
  "Monitor mounting": "监视器装载",
  "Mirrored databases": "镜像数据库",
  "PostgreSQL Database": "PostgreSQL 数据库",
  "PostgreSQL Databases": "PostgreSQL 数据库",
  "Sustainability Data Manager (Preview)": "可持续性数据管理器(预览)",
  "Sustainability Data Managers": "可持续性数据管理器",
  "Create a new {0}": "创建新的 {0}",
  "No valid Fabric project data found in {0}": "在 {0} 中找不到有效的 Fabric 项目数据",
  "Publishing {0}...": "Publishing {0}...",
  "An item named \"{0}\" already exists in workspace \"{1}\". Do you want to overwrite it?": "工作区“{1}”中已存在名为“{0}”的项。是否要覆盖它?",
  "Yes": "是",
  "Published {0}": "已发布 {0}",
  "Error publishing {0}": "发布 {0} 时出错",
  "Error reading item definition from {0}: {1}": "从 {0} 读取项定义时出错: {1}",
  "Workspace not found for report update.": "Workspace not found for report update.",
  "Select a Semantic Model for the Report's dataset reference...": "Select a Semantic Model for the Report's dataset reference...",
  "Select a Semantic Model...": "Select a Semantic Model...",
  "Failed to update Report definition: {0}": "Failed to update Report definition: {0}",
  "Failed to parse Report definition.": "Failed to parse Report definition.",
  "Invalid Notebook definition contains both .py and .ipynb files.": "Invalid Notebook definition contains both .py and .ipynb files.",
  "Open in Synapse VS Code": "在 Synapse VS Code 中打开",
  "Open in SQL Extension": "在 SQL 扩展中打开",
  "Copy Connection String": "复制连接字符串",
  "API call failed for {0}. Status: {1}, Error Code: {2}, Error Message: {3}": "{0} 的 API 调用失败。状态: {1}，错误代码: {2}，错误消息: {3}",
  "Cloning git repository \"{0}\"...": "正在克隆 Git 仓库“{0}”...",
  "Error cloning '{0}'": "克隆“{0}”时出错",
  "Show Fabric log": "显示 Fabric 日志",
  "Report issue...": "报告问题...",
  "Report a bug or feature request: describe the issue and the environment (OS, extension versions)": "报告 bug 或功能请求: 描述问题和环境(操作系统、扩展版本)",
  "View known issues...": "查看已知问题...",
  "View known bugs and feature requests": "查看已知 bug 和功能请求",
  "Extension {0} (version {1}) is not compatible with Microsoft Fabric extension (version {2}). Use the latest release versions for both extensions": "Extension {0} (version {1}) is not compatible with Microsoft Fabric extension (version {2}). Use the latest release versions for both extensions",
  "Sign in to Microsoft Fabric.": "登录到 Microsoft Fabric。",
  "Get Entra tenants from Azure.": "从 Azure 获取 Entra 租户。",
  "Enter Item Name": "输入项名称",
  "Update Display Name": "更新显示名称",
  "Renamed '{0}' to '{1}'": "将“{0}”重命名为“{1}”",
  "Error renaming {0}": "重命名 {0} 时出错",
  "Error reading {0}": "读取 {0} 时出现错误",
  "How would you like to open {0}?": "How would you like to open {0}?",
  "Select folder": "Select folder",
  "No local folder has been selected for {0}. Would you like to select a folder?": "No local folder has been selected for {0}. Would you like to select a folder?",
  "Error getting Artifact data for '{0}' Status = {1} {2}": "获取“{0}”的 Artifact 数据时出错 状态 = {1} {2}",
  "Error copying from existing folder: {0}": "Error copying from existing folder: {0}",
  "Downloading {0}...": "Downloading {0}...",
  "The following files already exist and will be overwritten:\n{0}\nDo you want to continue?": "以下文件已存在，将被覆盖:\n{0}\n是否要继续?",
  "Error downloading {0}": "Error downloading {0}",
  "No": "No",
  "Always": "Always",
  "Never": "Never",
  "Do you want to remember folder {0} to use for {1} in the future?": "Do you want to remember folder {0} to use for {1} in the future?",
  "Do nothing": "Do nothing",
  "Open in current window": "Open in current window",
  "Open in new window": "Open in new window",
  "Item {0} has been downloaded to {1}": "Item {0} has been downloaded to {1}",
  "{0}. What would you like to do?": "{0}. What would you like to do?",
  "Error opening {0}: {1}": "打开 {0} 时出错: {1}",
  "Are you sure you want to permanently delete \"{0}\"? This item cannot be recovered after deletion.": "是否确实要永久删除“{0}”?此项删除后无法恢复。",
  "Do you want to permanently delete \"{0}\" from the remote workspace only or delete the local folder as well?": "是否要仅从远程工作区永久删除“{0}”，还是也要删除本地文件夹?",
  "Remote Only": "仅远程",
  "Local and Remote": "本地和远程",
  "Delete": "删除",
  "Deleted {0}": "已删除 {0}",
  "Error deleting {0}": "删除 {0} 时出错",
  "Unable to delete item \"{0}\" because the local folder \"{1}\" is currently open in the workspace. Please close the folder and try again.": "无法删除项目“{0}”，因为当前在工作区中打开了本地文件夹“{1}”。请关闭该文件夹，然后重试。",
  "Failed to delete local folder for {0}: {1}": "未能删除 {0} 的本地文件夹: {1}",
  "(Preview)": "(预览版)",
  "Choose Item type...": "选择项目类型...",
  "Enter name": "输入名称",
  "New {0}": "新建 {0}",
  "RefreshArtifactView called {0}": "名为 {0} 的 RefreshArtifactView",
  "Open In Portal": "在门户中打开",
  "Continue": "Continue",
  "This item is using {0}. Are you sure you want to change the folder?": "This item is using {0}. Are you sure you want to change the folder?",
  "Download": "Download",
  "Copy": "Copy",
  "Do you want to download the item definition from Fabric or copy files from {0}?": "Do you want to download the item definition from Fabric or copy files from {0}?",
  "Local folder for {0} has been changed to {1}. What would you like to do?": "Local folder for {0} has been changed to {1}. What would you like to do?",
  "Error changing local folder for {0}: {1}": "Error changing local folder for {0}: {1}",
  "Context menu action '{0}' ignored while already executing '{1}'": "上下文菜单操作“{0}”被忽略，同时已在执行“{1}”",
  "Creating \"{0}\"": "正在创建“{0}”",
  "Opening": "正在打开",
  "CreateArtifact {0} succeeded": "CreateArtifact {0} 成功",
  "Error listing items for workspace {0}": "列出工作区 {0} 的项时出错",
  "Updated {0} {1}": "已更新 {0} {1}"
}